邊間大學個廁所最正

有啲大學既廁所真係好舒服 陣味又香過人

有無人可以講下大學入面邊度既廁所最正最爽

而家坐緊果個屎塔位收得麻麻

紅磡速大

算幾新

最怕有啲廁所未行入去已經聞到陣味

開大

中大emilia